我大膽預測今年紅白得東京事變值得睇！！！！！！

果D咩official 香水 milet 真係上到紅白首歌cut頭cut尾都唔知有乜好睇
不如上YouTube聽好過
不如countdown jp搞埋地上波直播頂死紅白算啦